貨van仲有兩年就供甩，而家斷供會唔會好蝕...

屋企人買左架貨van，分6年供，而家都供左4年
但因呢排經濟唔好，有兩位家人都冇收入，我未停工都小左幾千，暫時都仲夠食

但仲供埋車就真係好吃力，每個月$4200，仲有兩年車保加埋都要$17000，同埋有車既話平均每個月牛肉乾都收4-5張，不過平日都方便老豆開工（但呢排冇工開），同埋假日出入都方便既

最近又有長輩身體出左問題要醫藥費咁多野加埋真係好灰，如果要繼續供車就係得我有能力供，但我打算考車牌又未考，搵車行拖走佢既話供左4年就得個吉，想搵人續供或賣左佢咁既時勢又冇人要

如果俾著係各位會點做窮人真係成日為錢煩

忍痛la
攬炒啱啱先開始

問過無人要？

唔會啦屌 我都冇乜損失

有Post過上二手車網，冇人問津，都有叫身邊朋友幫我問下，問問下又係得個吉

有D擔心供完架車都唔係我個名，供完我自己得個吉，但咁諗又好似有d自私

兩年加車保都成11萬

你係咪諗住架車可以賣返廿幾萬？

已經做左2個月救世主供左$8400
就係諗緊我考完車牌都未必會即刻想買車，都係想旅行自駕遊下就算
到真係會買車點都係幾年之後既事，到時平平地買架二手車都係幾皮

但我家人想我供
我成個港女咁而家囉囉luen 好想打把自己

叫你老豆揸貨van?

冇收入嗰兩條友跑下街先囉

咩形號？

賣返都係得幾皮，賣得出都冇咁肉赤，1月問到而家都未賣得出

我只能講你供得完都好，供多兩年後得到的係一架6年車齡的舊車，果陣先打算賣仲肉痛。
如果你買個搵食工具返黎係搵唔到食，即賣唔好諗。
之前供落果d只係沉沒成本，你當係比車租算啦。

都諗得過喎 叫佢冇工開時就做Gogovan，賺到既錢就去供車，賺完都唔夠供車我先再睇下爭幾多睇下俾唔俾到，咁佢又冇得懶，懶就唔幫佢

突然間好似有返D希望

諗起窮爸爸富爸爸講既窮人買入資產，但要用打工賺返黎既錢供，資產又幫唔到我賺到額外收入既話，即係我買既係負債，唔係資產
明明負債既唔係我係我老豆，但要我去解決同屋企人講以上既說話佢地都唔會明

攬炒唔係口號
我都年幾搵唔到長工

睇埋本傻閪書

第一時間諗到啦
搵食車唔係用黎搵食把撚啊

Van點止幾皮，幾皮你地就唔借年供成5萬買返黎啦

講到明先，唔好諗住你考棍van會駕駛返棍van。事實你考完都係駕駛自動波私家車。

利申埋8年棍van 牌，掂都無掂過有棍的車。

兩個家人無收入，會唔會係佢哋自己問題呢？
口罩廠請人唔去做？

你幫邊個屋企人供先
你幫老豆供嘅，兩仔爺關係好咪都係佢嘅即係你嘅
如果係無腦藍絲就算
隨時仔都唔認

無工開，又有架van，咁點解唔做gogovan/lalamove/foodpanda

賺得點唔多都好起碼夠佢供車

van仔有得退稅，低極有限喎

一家人都供唔掂架車？
條撚樣又唔想幫家人供
都係自私鬼
供完又驚個名唔係自己
一家人都唔齊心..
幫供2個月8000幾就係度ee我我
呢d家人要吾要都把
講真，我一個月都一皮野還比屋企啦

Hktv 長期請人 唔明點解失業
成家都懶撚過hi

咩款先 唔係Transit下話...

睇完都唔明本身架車有咩用？？
就咁拎黎開工駁腳用？

你姐，我都揸棍

你架計番14年車
應該未有死期.繼續諗諗計供埋佢.

仲有call4van

唔好玩啦
三條友供唔惦 四千

跑多幾轉gogovan賺返嚟

問親戚兄弟借住先

hiace啲價好硬，4年車都仲值廿萬

減下價未賣得出囉 貨van大把人買啦

人地第一章已經講車係負債唔係資產
就算搵食車都係以收支平衡做主

佢講到咁 我懷疑係法國廢車/Ford

香港都唔識揸車 諗住去到外國識揸車？

我考完棍van
無揸過棍波車 一跳上架中型貨車同重型貨車就識揸

牛逼

搵食工具搵唔到食仲要燒錢
要斬
前境未明
好境時買返部二手

而家送貨真係無乜生意, 肯做gogo/lala/c4v 都未必有單接

一般要做到有穩定收入要起碼挨三幾年墳墓更 (11pm - 7am), 飯都無時間食屎都無得屙

有fd 做貨van 仔, 一開始只可以接d 爛骨頭夜更送貨, 之後有左穩定客路先可以做返日更, 未有疫情前一個月大約月入3~4萬, 扣返皮費大約淨袋2萬幾

不過你連車牌都未有, 講西咩...

Food panda deliveroo都得掛

有渣車, 但無做過送外賣, 以下純推測

一個餐頂多1~2百蚊, 拆完數可能得2~30蚊食, 用46黎做外賣分分鐘油錢都唔夠俾, 未計搵唔到位泊同食牛肉乾, 所以你見大部份外賣車都係26, 求其架車泊入後巷就可以送餐

有做過外賣車既巴打請指點

淨計油錢隨時 Van 仔仲平，用26係因為方便，幾乎任何地方都可以求其泊低就行，單線雙黃之類你 46 一定唔得，同埋一單點止30蚊咁少

冇死期直頭有炒價

14 年好似岩岩有死期

呢架係咩型號？

14年2月前係無

架車係老豆既，關係唔係幾好，屋企得我一個人仲會同佢講野，係好唔齊心既一家人

我個架係Toyota 棍波，型號未知，問緊老豆
都唔差架，但唔知落地4年俾人high花過小小，賣出去值幾錢

老豆做工程，本身唔係行得好好，咁有車咪平時開工揸車同擺工具
但最近唔好景，本身接細工程做，而家有得做都係日薪

Toyota 棍波唔係hiace就係townace
high花過小小應該冇問題
零件冇問題就得了

$4200供六年成30萬即係出 Hiace 新車啦，呢個時勢跑開班老手都冇工開，放到15萬都偷笑

原來值15萬
我屋企人好似由一月開始已放左上二手車網，都未有人問，呢排呢款車係咪真係咁唔搶手
就咁俾車行拖走左係咪會一蚊都冇得俾返我架啦？

以為問post會無人理，感激各位俾意見我

揸貨van 4200都供唔到？
肯做Gogovan lalamove 捱下實頂到
搵食車買黎係要用黎搵食

你比銀行拖得你車緊係無錢比你 你想唔洗蝕咁多 咪計下幾錢先打和到條數 當你4200一個月都仲有11萬供，想快走架車咪成本加小小掉上網賣，你上網望下市價先

斷供勾車，假設你仲有24期未供即係爭佢十萬，理論上銀行或者財仔會拍賣或者低於市價賤賣你架車，再扣一大筆唔知咩手續費之後用嚟填數，你嘅 Case 隨時一蚊都冇得收返之餘仲要爭佢錢，唔好諗住由佢勾走冇眼睇呀，唔係咁簡單

聽佢咁講佢老豆都唔係做開運輸，只係用嚟做工程代步，咁嘅時勢仲要年紀大新手入行想搵錢唔係咁易

更正，原來個型號叫Ford transit

叫你老豆做住gogovan
接下單應該夠供車洗費.頂撚住先啦
幾廿歲人馬死都要落地行

因為hiace出左新款
Btw你果部應該係200仔？
14年三月前出就冇死期
你睇下你果部有冇 有同冇差好遠

碌柒啦 ford冇人唬

記錯左，原來係Ford transit

二手市場真係得toyota活躍

維修保養相比下平太多

咁真係要講句RIP

垃圾車一架
H1都好過

買返黎咁貴冇人唬

屌 hiace 都唔係 收皮啦咁真係

真

真係碌柒
hiace H1呢啲唔會無人接啦
原來係ford

算啦...賣撚左佢唔駛煩，為果十零萬搞到屋企分裂
如果你老豆好似D藍絲咁撚賤既 咁唔駛幫啦

4年前ford transit 棍波出車都係廿萬左右
你搞咩供左4年中要每個月4千.....

其實肯做下GOGOVAN 唔係搵唔到供車錢
你老豆自己懶就冇得講

利申: part time做過GOGOVAN 點差都好一日都有$1000生意額
扣返油費食飯飲水 點都有$700收入

上一代班仆街炒樓咪又係下一代受返
我都有個垃撚圾冇撚用仲大支野既老豆
大撚把野要受
直接屌柒佢由佢死啦親佢老母臭閪情咩佢要你受都冇親情啦

我都唔知當初買既時候價錢點傾返黎

真係？就當而家生意好差差到700蚊都冇，但只要扣晒所有成本都夠供車同交牛肉乾既話，其實都已經好好，識得有人揸的士而家日日扣晒租錢搵得百幾蚊

Btw師兄，如果我老豆係新手，會唔會好似上面ching話齋淨係得豬頭骨接架

(d) 學校私家小巴、出租汽車、 貨車及本地商用船隻 – 為每輛貨
車 、學校私家小巴、出租汽車 及 本地商用機動船隻 提供一
筆 過 10,000 元的非實報實銷補貼 ，以及為本地商用船隻 提 供
一筆過的驗船費用補貼

抗疫基金附 件 B1 3

有名你叫慘蝕....

想問一下，架貨van係我朋友公司俾我朋友既，佢賣左俾我老豆

想申請做Gogo van係咪一定要用實名架

係唔係番按, 4100X12X6成30萬, 點解唔買hiace

呢啲屋企人，幫得一鑊肯定陸續有來

利申過來人。

揸gogo van

之前返工揸過係幾好揸既
但係自己車不了 成日入廠

唔係應該叫爸打入call4van支持返黃色經濟圈咩

呢排d van都無景
見有d司機話休一兩個月

買貨車但唔做送貨
之前係site啲師傅都係買架爛鍋爛鐵7人車做工程車
兩三萬搞掂

之前份收入月月清
佢兩個做左咁多年野點都有啲儲蓄
定只係想你幫手供

手波

借低息攤開還供埋佢

連牌子都唔識分
點樣先做

成家出遊但坐貨van

HIACE變FORD棍
天堂跌落地獄

有冇師兄申請緊

就係睇到r 哂頭
可能我唔識野
姐係你屋企供架車 比人用？ 放租咁？
你又唔揸你老豆又唔揸 架車4年黎邊個揸

賣左佢啦
當你4年車HIACE
都值返17,18萬
扣返你未供果10皮
都有返7,8萬落袋

樓主真係乜都唔識

#63 係垃圾Transit呀